_Hello World_

**GitLab est une plateforme de développement collaborative open source éditée par la société américaine du même nom. Elle couvre l’ensemble des étapes du DevOps. Se basant sur les fonctionnalités du logiciel Git, elle permet de piloter des dépôts de code source et de gérer leurs différentes versions. Son usage est particulièrement indiqué pour les développeurs qui souhaitent disposer d’un outil réactif et accessible.**

_[lien vers mon site](https://simplonline.co)_


![le logo de Framasoft](https://images.ctfassets.net/hrltx12pl8hq/3j5RylRv1ZdswxcBaMi0y7/b84fa97296bd2350db6ea194c0dce7db/Music_Icon.jpg)

A bientôt !

@Arthur.108

@Morgan85